[醫護罷工] 家中藍絲對此的睇法和反應分享會

我老豆：
① 醫護貪生怕死
② 佢哋職責就救人
③ 又唔見警察罷工，辛苦佢哋(？！)

我心諗：
回應①：佢係咪唔知真正前因
回應②：佢無當醫護係人，無諗過佢哋辛酸/付出
回應③：黑警好偉大，咁咪去醫院/武漢幫手救人，全力支持

各位巴絲可分享下

push

藍絲唔會諗前因後果
總之一地叫你做咩就做咩

老母：
03班醫護係英雄，而家呢班已變質
用病人要脅政府，乘人之危

利申已開完戰

佢剩係睇當下

你有咩訴求要平靜咁講，
依家醫護罷工等於拎病人黎較飛，唔岩

cctvb 正一維穩機器，係咁quote d 垃圾聲明話其他市民要求醫院緊守崗位

老母調返轉支持

我唔會駁貪生怕死 因為的確都真係貪生怕死 人人都貪生怕死

屌 真係全世界藍絲都一9樣
我老豆講嘅野完全同樓主老豆一樣
仲話罷工醫護係逃兵 要拎去打把

我老母反罷，講極都唔明

同老豆講全面封關，佢就問港人點樣返港。屌，咁簡單嘅嘢我都諗到解決方法

仲上去既，自生自滅啦

心諗做乜 屌柒佢啦

點解要返大陸，今時今日港商d廠一早摺曬啦，香港人對大陸都無曬利用價值，仲去大陸獻世咩。

全部人好好哋留係香港

藍絲從來沒有當醫護係人，只係當佢哋係救人工具，一份工